［龐氐騙局］Bitcoin升到58000 泡沫終極爆破

身邊個個都爭住話買bitcoin, 連cctvb, 報紙,同所謂投資界既youtube都爭住係度講。。。
終於今日泡沫已爆，2017年bitcoin已經警告過世人一次，20000插到3000蚊

50000係最後逃生門，唔好理蝕緊幾多，有得走好走，穿50000就直落40000見，恐慌情緒已經升溫，唔好諗住睇定啲先走，bitcoin 7x24都交易緊，瞓過覺屙個屎隨時都輸身家

bitcoin只係一種老千呃人技倆，無任何實質資產support，加上大陸實會打擊依種非法不受監管走資既野，依兩個月爆升就係音樂椅既最後一程

要投資我買Tesla TSM ARKK唔好？有實質資產，有盈利，有未來，每樣野都可睇得見，有將來，點解要on99買樣虛擬野買樣無實際資產既野？買一樣連你自己都唔撚解釋得到既bitcoin？傻撚左的嗎？

火棒傻散，一路好走

同意請正評同推post，有得走好走，唔想遲下一堆人輸到仆街跳樓

scam

有得走好走

bitcoin連雲吞麵都買唔到
咁都可以上到50000美金一粒

買碗雲吞麵要比百幾蚊手續費

How to buy drop

咁你會唔會用黃金白銀買呀弱智仔

你比粒我我咪賣碗雲吞麵比你

一早講咗係垃圾幣

上次20000插到3000
今次56000插到15000左右啦

Bitcoin升到 8000 泡沫終極爆破
Bitcoin升到 18000 泡沫終極爆破
Bitcoin升到 28000 泡沫終極爆破
Bitcoin升到 38000 泡沫終極爆破
Bitcoin升到 48000 泡沫終極爆破
Bitcoin升到 58000 泡沫終極爆破
:
:
:

留個address 黎
我過100蚊bitcoin比你

差唔多，保守啲10000啦

爆lu終於

話左幾耐係接火棒

人類總要重覆的錯誤，大量牛市股神50000樓上接火棒
有得走好走，一陣穿40000就見30000

Bitcoin都叫爆破左好幾次，出左十年都仲係咁爆
十年前冇人信50000美金一粒
而家都冇人會信十年後升到500000一粒

走呀 你地快d 走 我頂住個價 就豬死我了

收銀機壞了bitcoin便會消失
咁都仲有人買

狼來了，今次隻狼真係黎左

仲唔走？
最後機會

已經清倉一幣不淨

今次係last one，個市場反映晒

割了

yes，有得清好清倉
好快會死ser，到時想走都走唔到
之前試過好多次了

蕭生加持

34pGy35J7X8agDr4SK4W7y5ye2sAbx328W

多謝

沽柒佢，發達

最後逃生門

都好多次last one

最新報價，4萬8，唔好諗住到4萬先走，大量電腦盤掛晒單，到時一定panic sell
login唔到同掛唔到單
直插2萬至3萬

鬱金香狂熱

唔到爆個日都唔知邊個傻

5萬樓上火棒傻散已經無著褲裸跑緊

我五萬二入， SH 本多終勝。

SH 32857已經到價
有得走好走，唔好做GME好友2.0

Arkk啲股都唔知有無一半有盈利緊

傻散係咁，長線投資唔識，係要炒黎炒去

我大半年前買緊，仲有50% profit，有咩好驚？

連出面啲crypto post好友都走人，今次跌返8成都唔過份

我幫大家頂住個價 有錢就入

一月頭買BTC仲係31000美金，而家48000，咁叫爆破？

走呀

走呀，仲有profit好走呀

我唔係講個股價喎

你啱啱話有arkk Tsm tsla有盈利

我想講返arkk部分成分股都未實現盈利咁解

唔理咁多，2017年btc見證歷史跌8成，走得好走！！！

最好你哋班好友淡友世界大戰
大上大落多transactions
我哋礦佬既收入就愈多

唔勁，第一次入係舊年八月，BTC一萬頭左右，大把連登巴打早過我入長揸。

Scam

認真幾千入都大有人在

咁bitcoin 就唔係貨幣啦

屌bitcoin 無實質價值就話銀錢都一樣都係講個信字

走啦，個勢要大插

lm binc

俾左出聲喎

根本exchange係自己個dark pool做

唔通真係等10分鐘先放到咪

環保post 改數字又用得

其實跌乜鳩
隻隻跌

hello

呢個post好似上次3萬蚊見過

你睇錯左

bitcoin wonton day?

4萬7了

我唔玩啦
俾返d錢我呀

係咩

btw連牛柒得黎 有啲搞笑

mola mola

平均成本法+控制 allocation 例如crypto < 10% 身家，根本無得輸，無人叫你哋all in

下個月就捉返呢個post出黎binc
💎🤌🏻🚀🚀🚀🚀🚀🚀

自己開post講完三幅屁 個個reply又要加密講句靜啦 成隻小學雞咁

建議沽爆bitcoin 發達就係今鋪
你錯過左700 錯過埋tsla 錯過左bitcion爆升

而家仲有一個機會發達 就係btc期權沽爆佢
財務自由就係咁簡單
唔講咁多 約左銀行按左層樓沽btc

都係嗰句 有得走好走

ifc見

多謝大佬
遲下整碗雲吞麵過你

清bc字頭喎

正跌多d啦未入貨

你沽咗未呀咁
貼倉先

我用雲吞麵同你換一粒點睇

scam嚟

唔洗驚，
外國專家話
有個鑽石能量底係一定唔會穿，

果個就係 0

1NufhrQDRLUEJQtfKAt16b3uDGWDAjM3My

多謝

油價都可以負

帳面身家一日唔見200萬

Mark低個po 第日bin c 用

殊...唔好嚇d 散戶

係唔會穿 0 架
佢係代表住大量用電嘅成果
區塊嘅代表

世界末日喇，準備跌7成喇，又要歷史重演喇

啱啱先開
我都唔知咩嚟
㩒幾個制可能有100蚊點解唔做

我賣夠兩碗俾你
收你1粒bitcoin就夠

好明顯係scam，一早開post叫人唔好玩bitcoin

小氣鬼，我賣夠100碗

199
痴撚線

快d走，末日喇

12年放暑假冇野做
開自己電腦mining
但有次洗機洗埋個wallet

明明係做緊特價, 又話人爆破, 次次都係咁, 抵你冇錢嬴

呢個教訓世人，以後有咩新野出黎，一定要用幾十蚊買定少少，當跌左又好，食少餐都好，隨時可以發達。如果我當年幾毫或幾蚊1粒果陣，買幾十蚊，而家可以退休啦

成班on9買空氣，全部都係scam drop to zero

終於爆啦

我呀哥賺左幾千萬 叫人唔好買

寧願買粒石仔都唔買d冇意思既hash file

石頭都可以用來打人

Crypto=Scam

Bitcoin升到 8000 泡沫終極爆破，今次係last one
Bitcoin升到 18000 泡沫終極爆破，今次係last one
Bitcoin升到 28000 泡沫終極爆破，今次係last one
Bitcoin升到 38000 泡沫終極爆破，今次係last one
Bitcoin升到 48000 泡沫終極爆破，今次係last one
Bitcoin升到 58000 泡沫終極爆破，今次係last one
:
:
:

bitstone

講緊一日跌左15%喎
你咪繼續自己呃自己

樓主講完我信會上到50萬

屌上面做唔爛市喎
樓主你比1粒bit coin我
我深明大義請返你100碗雲吞麵

升到咁最多叫回調姐, 由 萬一蚊升到 5萬8 又唔見你出聲既 ..

今晚穿40000

無實質價值支撐都可以升到58000，一開始就係一場賭博

啱啱穿左45000
下一次就穿40000

原來又係你, 不如你 allin 沽bitcoin la

反彈緊喇，好睇過戲

好明顯係有目的咁大範圍襲擊啦

有乜理由全部一齊跌

慘了，大戶收割期，洗倉暴跌，股災己成

股咩啫
係貨幣，斃災

diu 輸撚死 58000蚊 個山頂好凍

氏

爆你老母，加倉

生命可貴

有賭未為輸

bc1qpvz6glqz7xyvw9k7v5slermypsg9kpdfu8sq68

又唔係借錢買SH 到$150000

好有GME post既影子

好想睇藍絲中伏

bea07496-f41c-42f5-ae0c-8654b6b843c6
要雲呑麵出聲

等$40000入貨

到40000就30000見

bitcoin係買信仰

等睇升到10萬

可能今晚就升到

SH diamond hand
廢淡依家冇哂辦法淨係得返出fake news 呢招
睇個款好快就SS, 分分鐘係今晚
就算唔係，星期五都要被迫平倉，到時點都會急升
你要依家放左個首期佢我唔會阻止你

GBTC我53-54 放左

傻仔先買

SH32.857💎 ✋
YOLO💎 ✋
Fly to the moon🚀🚀🚀

ELON插入BTC就係幫手拉水魚
到無人買就一野插落底收割

Btc 唔係呃人，但呢個臭閪係

根本on撚9
正正經經買正股唔撚好？

恐慌完仲有40000？仲高過17年成倍

$52,017 入咗兩萬 .. 家下 $45,430 係咪要溝貨, 想今晚收復失地平手賺小小走人

會跌到啲人頂唔到先會反彈，你仲頂到即係未跌完

依個臭閪咁僧外國，點解又要睇又要買外國野呢

GME精神 sh to the moon

而家係買佢美金會跌 狂印錢
bitcoin冇得狂印

咁點解唔買日圓 到100果陣放咗佢

咩錢都可以狂印啦
Crypto 要大多數礦工同意先可以